2100 細看世情 劉細良 黃世澤 陳茂波「打救你」預算案

#陳茂波 #財政預算案 #明日大嶼

2100
細看世情 劉細良 黃世澤
陳茂波「打救你」預算案
20210224
逢星期三

martin oei
122K subscribers

#陳茂波 #財政預算案 #明日大嶼
00:00 陳茂波「打救你」預算案
02:00 依家香港無條件加稅
06:03 依家香港出現東德式監控部門
15:39 德英係加牌照費俾公營廣播，但香港就Cut RTHK
27:42 香港加股票印花稅違反世界潮流
32:56 電子消費券為銷售稅做準備
36:49 比較台灣公共行政水平，高下立見
50:51 安心出行點解擺明篤數
54:50 林鄭月娥應該一口氣打十劑科興疫苗
01:02:00 打破重稅迷思
01:09:00 香港嘅所謂芝大學派中人係A貨
01:26:00 趕香港人走其實係中共

#公共財政 #股票印花稅 #香港電台 #稅基 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤今日跪左仇思達未？求佢收你做徒弟啦

開始

消費稅 明日大愚 只有稅 沒有福利

講還講唔好貼相呀

好聽